[重金屬] 熱辣辣 熱辣 熱辣辣

0:38 開始 好 hardcore

之前放學ICU嗰時邊有咁癲

啲人睇都唔睇就串人先係咩道理

屌你老母痴撚線 睇晒

我想問福頭老師係邊間教會

男人定女人黎？